點樣可以進展多一步

唔知有冇人一樣 次次同對方點發展到好 去到最盡就係曖昧
點樣都唔會繼續發展進一步 一個又一個
久而久之已經唔識同心上人溝通 好似點傾點做都係比人當做朋友
唔係話心急 感情係培養 要時間 但我覺得好感係初期就應該好快會有 過左個段黃金期就真係冇機會咁
點樣先可以突破難關

有冇出街先
基本你約佢出街睇戲食飯係一個signal俾佢知你有興趣
佢肯同你出街即係佢都有興趣
咁就要自己把握機會係適當嘅時機拖佢隻手
咁佢唔fing甩你 咁咪即係得左